遊行帶燈

狗有燈照住我地,呢樣唔算高成本既野,其實我地都可以整翻個

千祈唔好帶雷射筆

最好學佢地咁放頭頂,到時睇佢點點相

726 機場 - [突發] 7月26 香港國際機場集會

727 元朗 （重點）- 元朗遊行已遞交不反對通知書

728 上環 （新增）-【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

84 將軍澳 - 【正式宣布】8月4日 舉行 「將軍澳反送中大遊行」